牙joe終於證明到我冇分身

你好， 閣下符合會員推薦計劃資格，由即日起可到自己的Profile Page()或M版設定頁面()取得邀請碼，讓一位朋友以非ISP電郵申請會員帳戶。每個邀請碼只能使用一次，希望閣下謹慎善用，謝謝。

高登管理員團隊

終於搵到個ac合資格

蓋清有幾多ac

吊 我講左無分身好耐

唔記得轉ac

難分真與假

冇起客上黎就要UNBAM我元祖AC

我十幾個分身牙joe都唔知

膠乜鬼，扮下你假腸下啫

shit

CHIING心水CHING

弓起樓主

蓋清要擺駕了？